原來曾蔭權已經82歲了

92呀

你點計數

102

你點計我咪點計囉

又黎

2012

1944年10月出世, 點解會係82??

樓主幼稚園畢業未??

難分真與假

殘體

2017-1944=82

有乜咁奇？？？

阿爾克馬爾有冇過到嚟

2017-1944=302，

喂支那仔 屌你老母

真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左耄耋之年既人...

82歲仲要還押。。

喂,企開啲啦 屌你老母支那仔

五毛就咁露底

呢幅圖真係要留底

屌

9錢一心呢d反中癲佬點會係五毛

食撚屎啦大陸哩

9錢1心

點解咁熟口面

82歲(坐監)

如果曾蔭權冇做特首，今年幾多歲？

新會然

烏堡主，真係你？

電話文字copy功能係系統原生功能，語言係跟返系統設定。
一個所謂網上反中癲佬，
現實中竟然將電話系統語言set做殘體？
咁奇怪有趣。。。

83wor ，恥笑開始

又釣新會然

大陸仔

大陸西柒撚到

Lm

仲要係屌米平板

係咪我電話有問題

保養得幾好！